如果你得3000蚊個月圓，點樣分配衣食住行，同投資

當你就係得咁多資源。
點樣可以過到最好嘅生活，又投資賺到錢變富豪。

唔要果啲咩5000蚊話多唔多。

要真係有效實行

All in 獌

除非你訓街 唔飲唔食 根本你就唔會有多餘錢投資

3000蚊 買多啲安眠藥 皇帝都有得你做

一個月一百 你一餐最少都40 未計坐車 同其他使費

當真係訓街，食最差 ，可以點返身

重刷

諗下點樣上位升職加人工

去澳門